唔好意思 錢唔多仲有咩銀行可以考慮

大概800k 本身放係hsbc 出糧都係hsbc
依家咁樣 都咪話唔驚 可以有咩銀行考慮下？

Ps 轉左美金 但都要留返hkd

美資銀行
Citi bank for sure

你現金仲要有800k，過左串你既抵線500k

其次富邦銀行
中華民國既銀行黎

富邦想賣俾大陸啊

同問 匯豐咁樣真係想搵定後備銀行

韓國瑜國民黨銀行黎？

唔好過500k

Citibank 係首選

DBS, 上海商業銀行

中資啦
連登班弱智同五毛最愛

得Citibank

CITI啦

我喺Citibank開戶嗰陣個職員完全冇問我擺幾多錢落去

Citibank囉 都冇咩選擇
出糧月月增息